咁既post都上到熱門？

拉（革命分數+1）✋️

拉

定仔去咗邊

印度佬成日開埋d垃圾gay po

革命分數+1

再拉✋

你同時有兩個po上熱門係咩事？==

不推文回覆（革命分數+1）

Cls
亳無意義既post

推 （革命分數+1

不推文回覆（革命分數+1）
推 （革命分數-1）

正視聽][求置頂]如果有效地利用連登熱門

求幫推

推

推行動post （革命分數+1）

老闆係咪無生意做悶得滯

推（革命分數+1

巴打入去個post到推得唔得
(好重要 推咗革命分數+10)

喪仔個膠post比cc台班友屌完
你又想比人屌?

連登勿玩膠
革命分數+1

嘩我扣你五十分

推（革命分數+1

我都比人屌ar

幫推行動po 拉

屌膠post （革命分數+2）

印仔岩先先比人屌話翻香土

老闆好波

叫人返香土（革命分數+3）

呢d時候仲笑（革命分數-1）

串鳩cctai? 樓豬咁搶口小心班法師搞到你今晚冇得訓

拉（革命分數+1）

g持

入時事台（革命分數+1）

其實連登仔都好愛定延 又要睇又要負皮

btw拉

貼定延圖（革命分數+3）

無定仔
所以負評

下== 打橫嚟講？

我扣定延50分

質疑計分專員 （革命分數-5）

連印仔都玩革命分

網絡上行使黑警作風 （革命分數-831）

比人屌之後嬲嬲地
（革命分數+1）

定仔好能靚呀

賄賂計分專員（革命分數+530,000

性騷擾定延（革命分數-500）

屈我係黑警（革命分數-5000）

ICAC摺檔=>監察系統失效=>通過✅

串班cc狗

印B好波